六月六日沒有風的凌晨，街裡途人紛紛...

木訥站在漸退色的人群 聽不到情人聲音

今日都有諗起呢首歌